****是历史上第二十四次航天飞机任务，也是[哥伦比亚号航天飞机的第七次太空飞行](../Page/哥倫比亞號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[罗伯特·吉布森](../Page/罗伯特·吉布森.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），指令长
  - **[查尔斯·伯尔登](../Page/查尔斯·伯尔登.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），飞行员
  - **[张福林](../Page/張福林.md "wikilink")**（，曾执行、、、、、以及任务），任务专家
  - **[斯蒂芬·霍利](../Page/斯蒂芬·霍利.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），任务专家
  - **[乔治·尼尔森](../Page/乔治·尼尔森.md "wikilink")**（，曾执行、以及），任务专家
  - **[罗伯特·森克](../Page/罗伯特·森克.md "wikilink")**（，曾执行任务），有效载荷专家
  - **[比爾·納爾遜](../Page/比爾·納爾遜.md "wikilink")**（，曾执行任务），有效载荷专家

[Category:1986年佛罗里达州](../Category/1986年佛罗里达州.md "wikilink")
[Category:哥伦比亚号航天飞机任务](../Category/哥伦比亚号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1986年科学](../Category/1986年科学.md "wikilink")
[Category:1986年1月](../Category/1986年1月.md "wikilink")